十點應該一齊合唱

既然我哋依家有首咁好聽嘅歌
應該一到十點就一齊
大合唱《願榮光歸香港》

push

Push